# 윤리적 문제

![](../image/itsreallythatbad.jpg)
![](../image/telegram/c81238387627b4bfd3dcd60f56d41626.jpg)

"윤리가없는이 회사를 지원하지 마십시오"

"당신의 회사는 신뢰할 수 없습니다. DMCA를 시행한다고 주장하지만 그렇게하지 않은 것에 대한 소송이 많습니다."

"그들은 윤리에 의문을 제기하는 사람들 만 검열합니다."

"나는 진실이 불편하고 대중의 시야에서 더 잘 숨겨져 있다고 생각합니다."  -- [phyzonloop](https://twitter.com/phyzonloop)


---


<details>
<summary>클릭 해주세요

## CloudFlare는 사람들을 스팸합니다
</summary>


Cloudflare는 Cloudflare가 아닌 사용자에게 스팸 이메일을 보냅니다.

- 옵트 인한 구독자에게만 이메일 보내기
- 사용자가 "중지"라고 말한 다음 이메일 전송을 중지합니다.

그렇게 간단합니다. 그러나 Cloudflare는 상관하지 않습니다.
Cloudflare는 서비스를 사용하면 모든 스팸 발송자 또는 공격자를 차단할 수 있다고 말했습니다.
Cloudflare를 활성화하지 않고 Cloudflare를 중지하려면 어떻게해야합니까?


| 🖼 | 🖼 |
| --- | --- |
| ![](../image/cfspam01.jpg) | ![](../image/cfspam03.jpg) |
| ![](../image/cfspam02.jpg) | ![](../image/cfspambrittany.jpg)<br>![](../image/cfspamtwtr.jpg) |

</details>

---

<details>
<summary>클릭 해주세요

## 사용자 리뷰 제거
</summary>


Cloudflare는 부정적인 리뷰를 검열합니다.
트위터에 Anti-Cloudflare 텍스트를 게시하면 Cloudflare 직원으로부터 "아니요, 아닙니다"라는 메시지를받을 수 있습니다.
리뷰 사이트에 부정적인 리뷰를 게시하면 검열을 시도합니다.


| 🖼 | 🖼 |
| --- | --- |
| ![](../image/cfcenrev_01.jpg)<br>![](../image/cfcenrev_02.jpg) | ![](../image/cfcenrev_03.jpg) |

</details>

---

<details>
<summary>클릭 해주세요

## 사용자의 개인 정보 공유
</summary>


Cloudflare에는 엄청난 괴롭힘 문제가 있습니다.
Cloudflare는 호스팅 사이트에 대해 불만을 제기하는 사람들의 개인 정보를 공유합니다.
그들은 때때로 귀하의 실제 ID를 제공하도록 요청합니다.
괴롭힘, 폭행, 스와트 또는 살해를 당하고 싶지 않다면 Cloudflared 웹 사이트를 멀리하는 것이 좋습니다.


| 🖼 | 🖼 |
| --- | --- |
| ![](../image/cfdox_what.jpg) | ![](../image/cfdox_swat.jpg) |
| ![](../image/cfdox_kill.jpg) | ![](../image/cfdox_threat.jpg) |
| ![](../image/cfdox_dox.jpg) | ![](../image/cfdox_ex1.jpg) |
| ![](../image/cfabuseform.jpg) | ![](../image/cfdox_ex2.jpg) |

</details>

---

<details>
<summary>클릭 해주세요

## 자선 기부의 기업 권유
</summary>


CloudFlare는 자선 기부를 요청하고 있습니다.
미국 기업이 정당한 사유를 가진 비영리 단체와 함께 자선 단체를 요청하는 것은 매우 끔찍합니다.
사람을 차단하거나 다른 사람의 시간을 낭비하는 것을 좋아한다면 Cloudflare 직원을 위해 피자를 주문할 수 있습니다.


![](../image/cfdonate.jpg)

</details>

---

<details>
<summary>클릭 해주세요

## 사이트 종료
</summary>


사이트가 갑자기 다운되면 어떻게 하시겠습니까?
Cloudflare가 경고없이 자동으로 사용자의 구성을 삭제하거나 서비스를 중지한다는보고가 있습니다.
더 나은 공급자를 찾는 것이 좋습니다.

![](../image/cftmnt.jpg)

</details>

---

<details>
<summary>클릭 해주세요

## 브라우저 공급 업체 차별
</summary>


CloudFlare는 Firefox를 사용하는 사람들에게 우대를 제공하고 Tor보다 Tor-Browser가 아닌 사용자에게는 적대적인 대우를 제공합니다.
비 자유 자바 스크립트 실행을 정당하게 거부하는 Tor 사용자도 적대적인 대우를받습니다.
이러한 액세스 불평등은 네트워크 중립성 남용과 권력 남용입니다.

![](../image/browdifftbcx.gif)

- 왼쪽 : Tor 브라우저, 오른쪽 : Chrome. 동일한 IP 주소.

![](../image/browserdiff.jpg)

- 왼쪽 : Tor 브라우저 자바 스크립트 비활성화, 쿠키 활성화
- 오른쪽 : Chrome Javascript 사용, 쿠키 사용 안함

![](../image/cfsiryoublocked.jpg)

- Tor (Clearnet IP)없는 QuteBrowser (부 브라우저)

![](../image/lynx_cloudflare.gif)

- Lynx


| ***브라우저*** | ***접근 치료*** |
| --- | --- |
| Tor Browser (자바 스크립트 사용) | 액세스 허용 |
| Firefox (자바 스크립트 사용) | 액세스 저하 |
| Chromium (자바 스크립트 사용) | 액세스 저하 |
| Chromium or Firefox (자바 스크립트 사용 안함) | 접근 불가 |
| Chromium or Firefox (쿠키 비활성화) | 접근 불가 |
| QuteBrowser | 접근 불가 |
| lynx | 접근 불가 |
| w3m | 접근 불가 |
| wget | 접근 불가 |


쉬운 문제를 해결하기 위해 오디오 버튼을 사용하지 않겠습니까?

예, 오디오 버튼이 있지만 항상 Tor에서는 작동하지 않습니다.
클릭하면이 메시지가 나타납니다.:

```
나중에 다시 시도
컴퓨터 나 네트워크에서 자동화 된 쿼리를 보낼 수 있습니다.
사용자를 보호하기 위해 지금은 귀하의 요청을 처리 할 수 ​​없습니다.
자세한 내용은 도움말 페이지를 참조하세요.
```

</details>

---

<details>
<summary>클릭 해주세요

## 유권자 억제
</summary>


미국 주 유권자들은 궁극적으로 거주하는 주에있는 주 장관의 웹 사이트를 통해 투표 등록을합니다.
공화당이 통제하는 국무 장관 사무실은 Cloudflare를 통해 국무 장관의 웹 사이트를 프록시함으로써 유권자 억제에 관여합니다.
Cloudflare의 Tor 사용자에 대한 적대적 대우, 중앙 집중식 글로벌 감시 지점으로서의 MITM 위치 및 전반적인 해로운 역할은 유권자들이 등록을 꺼리게 만듭니다.
특히 자유 주의자들은 프라이버시를 포용하는 경향이 있습니다.
유권자 등록 양식은 유권자의 정치적 성향, 개인 실제 주소, 사회 보장 번호 및 생년월일에 대한 민감한 정보를 수집합니다.
대부분의 주에서는 해당 정보의 일부만 공개적으로 사용할 수 있지만 Cloudflare는 누군가가 투표 등록을하면 해당 정보를 모두 볼 수 있습니다.

문서 등록은 주 데이터 입력 직원의 비서관이 Cloudflare 웹 사이트를 사용하여 데이터를 입력 할 가능성이 높기 때문에 Cloudflare를 우회하지 않습니다.

| 🖼 | 🖼 |
| --- | --- |
| ![](../image/cfvotm_01.jpg) | ![](../image/cfvotm_02.jpg) |

- Change.org는 투표를 모으고 조치를 취하는 유명한 웹 사이트입니다.
“모든 곳의 사람들이 캠페인을 시작하고 지지자들을 동원하며 솔루션을 추진하기 위해 의사 결정자와 협력하고 있습니다.”
불행히도 많은 사람들은 Cloudflare의 공격적인 필터로 인해 change.org를 전혀 볼 수 없습니다.
그들은 청원서에 서명하는 것이 차단되어 민주적 절차에서 배제되고 있습니다.
OpenPetition과 같은 Cloudflared가 아닌 다른 플랫폼을 사용하면 문제를 해결하는 데 도움이됩니다.

| 🖼 | 🖼 |
| --- | --- |
| ![](../image/changeorgasn.jpg) | ![](../image/changeorgtor.jpg) |

- Cloudflare의 "Athenian Project"는 주 및 지방 선거 웹 사이트에 무료 기업 수준 보호를 제공합니다.
그들은“유권자들이 선거 정보와 유권자 등록에 접근 할 수있다”고 말했지만 많은 사람들이 사이트를 전혀 탐색 할 수 없기 때문에 이것은 거짓말입니다.

</details>

---

<details>
<summary>클릭 해주세요

## 사용자의 선호도 무시
</summary>


옵트 아웃하면 이에 대한 이메일을받지 못할 것으로 예상됩니다.
Cloudflare는 사용자의 선호도를 무시하고 고객의 동의없이 제 3 자 기업과 데이터를 공유합니다.
무료 요금제를 사용하는 경우 때때로 월간 구독을 구매하라는 이메일을 보냅니다.

![](../image/cfviopl_tp.jpg)

</details>

---

<details>
<summary>클릭 해주세요

## 사용자 데이터 삭제에 대한 거짓말
</summary>


이 전 cloudflare 고객의 블로그에 따르면 Cloudflare는 계정 삭제에 대해 거짓말을하고 있습니다.
요즘 많은 회사에서 계정을 해지하거나 제거한 후에도 데이터를 보관합니다.
대부분의 좋은 회사는 개인 정보 보호 정책에서 이에 대해 언급합니다.
Cloudflare? 아니.

```
2019-08-05 CloudFlare가 내 계정을 제거했다는 확인을 보냈습니다.
2019-10-02 CloudFlare에서 "고객이기 때문에"이메일을 받았습니다.
```

Cloudflare는 "제거"라는 단어에 대해 몰랐습니다.
실제로 제거 된 경우이 전 고객이 이메일을받은 이유는 무엇입니까?
그는 또한 Cloudflare의 개인 정보 보호 정책이 그것에 대해 언급하지 않는다고 언급했습니다.

```
그들의 새로운 개인 정보 보호 정책은 1 년 동안 데이터를 보관하는 것에 대해 언급하지 않습니다.
```

![](../image/cfviopl_notdel.jpg)

개인 정보 보호 정책이 LIE 인 경우 Cloudflare를 어떻게 신뢰할 수 있습니까?

- [Cloudflare 계정을 취소 한 지 1 년이 넘었습니다.](https://shkspr.mobi/blog/2020/09/dont-trust-cloudflare-with-your-personal-data/)

</details>

---

<details>
<summary>클릭 해주세요

## 개인 정보를 보관하십시오
</summary>


Cloudflare 계정 삭제는 어려운 수준입니다.

```
"계정"카테고리를 사용하여 지원 티켓을 제출하십시오.
메시지 본문에서 계정 삭제를 요청합니다.
삭제를 요청하기 전에 계정에 연결된 도메인이나 신용 카드가 없어야합니다.
```

이 확인 이메일을 받게됩니다.

![](../image/cf_deleteandkeep.jpg)

"우리는 귀하의 삭제 요청을 처리하기 시작했습니다"그러나 "우리는 귀하의 개인 정보를 계속 저장할 것입니다".

이것을 "신뢰"할 수 있습니까?


- Cloudflare 계정을 취소하는 방법

1. Cloudflare 대시 보드에 로그인합니다.
2. 대시 보드에서 모든 영역 (도메인)을 삭제합니다.
3. 지원 링크를 클릭하십시오.
4. 새 티켓을 보냅니다. 귀하의 계정을 폐쇄하고 싶다고 말씀하십시오.
5. 며칠을 기다리십시오.
6. Cloudflare 직원이 귀하의 확인과 귀하가 Cloudflare를 떠나기로 결정한 이유를 요청할 것입니다.
7. 다시 답장을 보내십시오.
8. 며칠을 기다리십시오.
9. 다음 메시지가 표시됩니다. 계정을 성공적으로 삭제했습니다.


</details>

---

<details>
<summary>클릭 해주세요

## 구독 취소, 이메일의 맹렬함이 있습니다
</summary>


사용자는 스트림 가입을 취소했으며 이제는 이제 이메일 알림을 받아서 취소 된 가입에 대해 알려줍니다.
탈퇴 버튼이 없습니다. 이 정차를 어떻게 만들 수 있습니까?

![](../image/barrageemailcancelsubscription.jpg)

CloudFlare는이 사용자에게 지원에 연락하여 모든 내용을 삭제할 것을 요청했습니다.

- [t](https://web.archive.org/web/20210412165334/https://twitter.com/JohnHaldson/status/1381651569247088650)

</details>

---

## 기타 정보

- [Joseph Sullivan (Joe Sullivan)](../cloudflare_inc/cloudflare_members.md) ([Cloudflare CSO](https://twitter.com/eastdakota/status/1296522269313785862))
  - [Ex-Uber security head charged in connection with the cover-up of a 2016 hack that affected 57 million customers](https://www.businessinsider.com/uber-data-hack-security-head-joe-sullivan-charged-cover-up-2020-8)
  - [Former Chief Security Officer For Uber Charged With Obstruction Of Justice](https://www.justice.gov/usao-ndca/pr/former-chief-security-officer-uber-charged-obstruction-justice)


---


## 다음 페이지를 계속하십시오:   [Cloudflare에 대한 저항하기 위해 무엇을 할 수 있습니까?](ko.action.md)

![](../image/censor_cloudflare_blogcomment.jpg)
![](../image/freemoldybread.jpg)
![](../image/cfisnotanoption.jpg)
